警方：涉事物件是高能量鐳射槍

【警方記者會】浸大學生會會長方仲賢昨晚在深水埗購買觀星筆後，遭便衣探員指他涉嫌藏有攻擊性武器，將他拘捕。

警方表示，涉事物件並非鐳射筆，是高能量的鐳射槍，擔心可令視網膜永久損害。警方指，鐳射光線會阻礙警方工作，不少同事已因此受傷，警方已諮詢眼科醫生意見，為警員加配護目鏡，否則可導致出現「閃盲」現象，重申不要將鐳射光射眼，可導致永久失明。

警方在記者會上，即場示範經鐳射光照射後的情況。現場一名戴上黑色眼鏡人員，手持銀色筆狀物件，在較近距離照射紙張，大約十秒，紙張上出現白煙。據警方指，用作示範的物件，屬證物之一。

#香港電台
#香港警察
#鐳射筆
#鐳射槍

重點係要証明到，持有人係有意圖拎支鐳射筆去傷人

否則所有買刀义的人都可以被差人拉啦

封撚哂全香港有買觀星筆嘅鋪頭啦， 週街都係軍火商你唔拉

你老味star wars咩

咁拉埋賣嗰個人未？

你拎打火機燒張紙仲會變灰添

根木就係狗自己開POST 自己做返材料抺黑示威者

功率幾多都無講，講咩高能量

講到Star war咁,
有冇人受傷呀?

佢未證明到有幾高能量
就已經命名係「鐳射槍」

功率呢

係咪以後所有有潛在危險性的物品都唔可以帶係身？

刀仔又係刀
牛肉刀又係刀
佢拎牛肉刀黎做示範黎做乜鳩

佢支雷射筆一定細支過0的籐條囉

證物可以咁隨便攞出嚟周圍射嘅咩?

其實係光能原子破壞炮

發夢聽到，美軍都想要呢支輕量化嘅激光槍

黑驚快啲派G4去睇住支筆

遲啲去鴨寮街買強力磁石都會被告藏有攻擊性武器

咁都係關舖頭事, 關法例事, 都未輪到買嗰個囉

10秒
近距離
[size=4屌，有無腦架[/size=4]

鴨記個 d 觀星筆唔係好多都虛標嘅咩？

高能量
咁粒電係咪核電黎?
裝唔裝到上遼寧號做武器?

不過我驚柴油引擎推唔郁支槍

點解唔可以同721 對比
嗰啲武器近距離1 秒內可以有傷害

好撚嘢，香港買雷射鎗
Cyberpunk 咩大佬

磁能炮

如果隊到咁近，仲駛用laser? 直接插都死人啦。

大笑咗

膠袋笠頭可以令人窒息，帶膠袋係身又犯法？

鎖匙可以插死人，帶鎖匙係身又犯法？

幾高能量
賣果個合法入貨？合法賣出？

佢地係話當事人諗住走
你被人叉頸你都走啦，未show pass架語言偽術

香港警察除咗黑暗醜惡仲唔經大腦

食煙個啲麻煩啦 火機近啲都會著火
攻擊性武器

界刀一秒內可以造成傷害啦

雷射槍

配把光劍，還不如配把雷射槍！──韓‧索羅，《新的希望》

雷射槍是一款能量武器。它在銀河系裏被廣泛的使用。雷射槍的射程，手槍約五十至一百公尺餘，步槍則有三百公尺，主力艦的雷射砲視等級從數十公里到數百公里都有。大多數步兵以雷射槍為主要武器。

來源:

笑撚死我咩?

任何一件物件都可以無限放大、成為攻擊性武器、如一條鎖匙、一條皮帶 一枝筷子 看差佬做不做你
警權無限大是重點

佢點樣證明佢會用鐳射槍阻礙警方工作？

打開證物袋拎證物出黎公眾展示算唔算彷礙司法公正 算唔算公職人員失當

有警方認證
大家可以推向國際
幫手翻譯

一句講哂買唔買得 買得就放人 唔買得咪全港d鋪頭同客人拉哂

所有五金舖都係軍火庫，有天拿水、有鎚仔...實惠、日本城有生果刀、摺櫈，全部係攻擊性武器

因為佢地英文比較差

高能量點定義
咩能量單位
同乜嘢比較

全部都係警察講
民間記者會出返個係對面街射 同用警察個隻燈好近咁射示範一次

不如話雷射炮

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

我都想知, 係唔係叫 妨礙司法公正 AR??

有冇人有 warming label?

鐳射槍射盲人
真係槍就射撚死你班on9仔啦已經

狗: 我覺得呢支係高能量
狗: 我覺得呢支係槍
狗: 我覺得你有嫌疑
狗: 我唔覺得我有做錯
狗: 我唔覺得要法律部分批准

筆一秒就可以篤穿紙 咁咪仲危險

明明已經講左千其唔好射眼，但係班狗都要CAP出黎係記招到播

屌 心水清既人咪知佢做既野九唔撚搭八
有啲on99 既人 睇完咪會信囉
佢就係想拉攏個班炸麻

佢係咪拎返果10枝雷射筆出黎都冇人知啦。
仲有，黑警有冇講係咩型號丫

仲唔快啲封舖？好不安

點高能量法？acg睇上腦？毒撚黑警？

一樣可以合法出售的物品
理得佢有幾高能量有幾大危險性
買家袋係身上係完全無問題
除非警犬証明到買家係有意圖拎嗰個物品去傷人

黑警不如示範下橡膠子彈同海綿彈咁近射
比市民睇下係咪最低武力

係咪高達支炮？

試下同樣距離開催淚彈，睇下邊個勁啲

隊到咁埋 專射黑色位 當人on9

磁能線炮

槍？？？？法例咁樣定義？

可唔可以搵人拍段片 (大J？)
標題同一開始就引人入去，話雷射鎗真係好危險
然後就話其實仲有好多其他危險物品應該要拉
跟住攞枝無開蓋既筆插穿紙
打火機點煙
豬肉刀切豬肉
片尾要嘲諷信既人，竟然信毫無學識既毅進仔，所謂好仔唔當差，幾十年前已經講緊啦！
令到班廢老就恥與為伍，道理就好似之前有巴打話”廢老先睇CCTVB”一樣

雖然我都知無可能每一次都反擊，但係趁住依家黑警聲譽又創新低，一定要踩多兩腳，務求令佢以後講乜都無人信

認同請推，謝謝

一定要文宣去外國 俾鬼佬笑鳩香港警察

2焦耳先係槍
過左佢可以封舖啦
唔過即係唔係「槍」啦

當年黃台仰支電磁炮

岩岩記者再問 佢地又話係字眼試問題
點呀 夾好哂點答未架你地

呢個時間，呢個距離，你俾條香蕉我都殺到隻黑警啦

佢未證明到有幾高能量
就已經命名係「鐳射槍」
而「槍」呢樣物品喺法律有定義

不當處理證物 衰過㗎喇喎
仲要咁明目張膽話俾人知 真係唔想笑佢哋弱智都唔得

True
拋個「高能量」字眼去呃啲 on9 人，又或者俾班藍絲打 J 用

高能量 有幾高

佢老味唔講D狗同高能量強光炮照9 D記者，影響記者仲影響埋d讀者啊! 遲早有讀者急性光過敏症 啊dnlm

當大家以為佢鳩up玩嘢假膠嘅時候 佢大大聲同大家講 我係認真㗎！

我老母都識問：咁危險的話 唔封埋間鋪 拉埋個店主？

咁撚樣嘅原因，真係鳩講鳩拉，痴撚線。

不如話係激光炮啦你老味...

講真 就算斷正搜到，舉證都好困難，究竟有冇照過，照過邊個警賊，有冇片做證(通常都遠距照， 比盡狗部cam 都係20x 變焦，仲要夜晚，你拎部a7sii 加支 600mm 影，可能會影到個蒙面嘅人嘅)

以後點bbq呀
又叉又火

使徒

【文宣】浸大學生會會長藏攻擊性武器真相

推爆佢唔該

只要有心fucking pencil都唔撚界你買

Physics E1 Astronomy
解釋咗luminosity 同埋 intensity 嘅關係

不如話係雷射大炮啊

講出嚟唔怕畀人笑

THX 巴打

而家警方拎證物出黎做實驗
點知其他你都有冇改裝過
無罪釋放硬

仲未實際眼睛受傷警察數字嘅?
咁嚴重點會冇數字呀
差人一定要大肆宣傳啦

和理非升級：罷買、快閃鳩嗚？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

光復香港 時代革命

嗱
你一陣示範個陣
對住啲廢老平時睇開嘅報紙
黑色個到照佢十鳩秒就得喇
到時班藍絲廢老見到就信好撚大攻擊性

食煙既人睇路喇

叫文宣搞啦

狗狗下次去太空拉9埋個太陽佢啦，好危險架，又高能量，照耐咗又對人體有害

佢地根本知告唔入 所以唔在意拆證物
志在係電視上誇大同抹黑

屌你啦，你搵激光炮射記者點計？你隻狗眼會受傷，記者隻眼就唔會？

未審先判？你拎左去化驗室驗未

no la, 佢地入黑會登陸太陽

佢拎去換咗超高能量屈人都得架啦

係咪又想用F=ma去解釋點樣攻擊法呀
高能量即係幾高呀

有無傻仔被人近距離照足10秒都唔避光?
有既話, 應該係盲

枝野原本命要無入電，d電邊度黎？？？
把野有無事後改裝過？？？

點解可以拎件證物上黎示範?
我有冇睇錯?

星際勢力入侵香港

雞蛋都整唔熟，有幾高能

成班on99咁望住枝筆十秒
終於有d煙出

屌佢老母，佢個所謂既示範真係笑撚死人

1. 抗爭者跟本就冇可能係咁近距離集中一點射班黑警十幾二十秒

2. 你係要示範既就應該係返抗爭者平時同黑警對峙既距離射，咁先係模擬返平時示威者既情況

警察啲高效能電筒又唔話會致盲...?
成支電筒隊落市民塊面又點計先
同埋沒記錯警察都有用過呢啲「激光槍」
我有理由相信香港騷亂已經升級成星球大戰級別
香港人仲唔快啲行出嚟就捍衛唔到宇宙和平架喇!!

近距離十秒畀你班克警打撚死左啦

笑撚咗, 其實手機閃光燈只要距離夠近, 一樣有機會射盲眼, 所以手機又係攻擊性武器, 全港市民人手一部攻擊性武器

既然芒得連登 應該好清楚民意啦
5大訴求幾時找數呀

黑警死全家

直接搵個警察對眼試啦
做埋證人

慶幸班黑警柒碌, 正常情況下學生會長必勝

差佬係咪弱撚智架
我係你面前咁撚樣射法你一秒就縮啦，仲射住十秒
太陽射放大鏡定點一個位都會射燶啦
屌你老味都冇常識既

你班黑警條丁就真係高能量警棍

枝"高能量鐳射槍" 其實幾多錢?

乜嘢係高能量激光都未知，就一輪嘴講

咪玩啦.....呢個距離唔好講10秒

拎住未撳都已經比你班狗打到67咁啦
點射到永久失明 比你打到永久殘廢就有.....

已經叫左人準備

根本唔會告得入，點證明過佢拎黎過黎照人先？呢支野咁細功率唔會大得去邊...濫捕就濫捕啦。

犬犬：涉事物件是高殺傷力武器

你唔講仲以為係伽馬射線襲擊地球 所以要拉人

下屌啊 咁放大鏡都可以令紙著火啦
香港幾時變到買乜撚都犯法？

李蛇話「我覺得」呀，洗你教？

李蛇覺得唔需要咨詢律政師意見就可以喺公眾面前評論證物嘅殺傷力可能性

李蛇覺得枝筆無說明書介紹而又可以令紙張出煙就係等於高能量

李蛇覺得自己對科學鑑證認知唔深所以可以喺記者會發表個人見解再等法庭證明佢講嘅野有錯

真係咁勁點解D犬成日俾人照又唔會盲？

大家唔需要將呢件事同抗爭拉埋來講

因為根本無証據當事人曾經係抗爭場合用過觀星筆

香港警察 吞槍自殺

屌 咁我出街買把廚刀都可以話係殺人利器啦

香港警察 吞槍自殺

咁撚多外星武器名嘅，，
強力激光炮
高能量鐳射槍

火牛算唔算攻擊性
火牛可以掟到人流血

全彈發射

琴晚先同屋企人講小心遲啲火機都係攻擊性武器

到底香港最大軍火商係邊間？大家集思廣益

想問搵唔搵到賣筆個老細？

我係記者即席上前示範

咁要全民買嚟觀星了

燈膽算唔算高能量
係咪又係攻擊性武器？

香港示威者 係全世界最先進入星戰時代
收工去買支高能量鐳射槍 做白兵
去射黑狗

睇片算啦
黑警拉張油墨紙吸能量,一定著火,毅進有冇物理學

高能量雷射槍，講緊裝响美軍軍艦幾噸重，仲要响試驗階段果種呀？鴨記幾時勁到科技領先全世界，高能量雷射槍做到可以便攜化，仲要賣成200蚊支

合法賣非法買？

唔好笑呀 真係得架

射得上天唔搵能量大，唔通搵同貓玩個D咩

打火機？明明係噴火槍，全港好多人都“涉嫌藏有攻擊性武器”

大家留意番佢照既位全部都係深色位
大家可以試下油黑透明膠紙貼上手，再閃光燈
一樣會燒傷隻手

10秒

一百億能量戰士
係人就塔得

放大鏡可以做到同一效果 係咪唔買得？

睇star war上腦？

個記招「觀星筆」demo 太偏頗，只射紙上有黑色顏料地方(黑色吸熱)，加上近距離發射，梗著煙架！

用涉案證物來做記招導向性demo, 已對被告不公平啦。

買十把餐刀一樣啫，唔通話果十把餐刀削鐵如泥，就告買家藏有攻擊性武器咩？

香港狗賊係咪唔識法律呀
香港假定無罪架！！！

on9

妨礙司法公正

【警方記者會】浸大學生會會長方仲賢昨晚在深水埗購買觀星筆後，遭便衣探員指他涉嫌藏有攻擊性武器，將他拘捕。

警方表示，涉事物件並非鐳射筆，是高能量的鐳射槍，擔心可令視網膜永久損害。警方指，鐳射光線會阻礙警方工作，不少同事已因此受傷，警方已諮詢眼科醫生意見，為警員加配護目鏡，否則可導致出現「閃盲」現象，重申不要將鐳射光射眼，可導致永久失明。

警方在記者會上，即場示範經鐳射光照射後的情況。現場一名戴上黑色眼鏡人員，手持銀色筆狀物件，在較近距離照射紙張，大約十秒，紙張上出現白煙。據警方指，用作示範的物件，屬證物之一。

有無工傷,醫療記錄?我夠話市民比你支電筒閃到盲啦

咁牙籤都係高殺傷力武器， 拮到眼會盲

近距離 照射10秒出白煙 唔好衝出黎柒啦

火機近距離著埋火 我係咪要

栽贓嫁禍吧！你自己取出來的，可以是自己的東西！信你的都白痴！

頻率高先會有影響，通常入得境都限制左頻率
功率分分鐘部電視機都高過支laser

收左日本城 同埋賣家用品個d舖頭皮未
入面好多刀 鎚仔

咁唔拉間鋪

班狗有哂單面反光貼紙都受傷, 記者日撚日被你班狗又照又閃, 乜撚反光都無, 咁又無受傷, 係點撚解呀 唔撚係鐳射鎗, 係加農炮呀屌你老母

死火
咁我屋企樽石油氣係唔係炸彈

長輩圖可以講
「警方將大肆拘捕持有火機人士 針對吸煙人士」
認同請分享

記者問黑警問得太斯文
黑警長時間用高流明電筒射記者同市民, 記者同市民都有機會盲,眼睛永久受損

吹咁撚大
咁有無拉賣槍果個呀
賣軍火喎

科學超電磁炮？

正解，快好多添。

班黑警係到玩物理混洧視聽
一 佢照全部深色位
二 張紙引出黎既油
兩者都本身容易吸熱

現場聽到有記者叫佢地用白紙
佢地拒絕左？

長輩圖傳緊呢個，我哋應該點駁

屌你老母遲下落雨拎遮出街都比人拉

真係搜到嗰支嚟咩

盲左未？

如果有一百個人同時射同一點 咪0.1秒出煙 好危險

毒果都信 , 唔盲就奇

高危牙韱，亦可1秒插爆眼

「屬證物之一」
哇屌你，已經妨礙司法公正

真係依家先知香港科技 一日千里
連矽谷科技都識埋

廁紙濕水塞住口鼻可以令人窒息死亡呀！屌你

屌你老母死黑警

拎咩野攻擊眼唔會有損害

美軍既武器我地鴨記就買到

支筆係唔係高能我唔撚知
我淨係知你班警犬係低能

唔撚好駁

同埋只係識講高攻率，一d實質數據都冇

有10秒，咁近距離
仲洗用呢招

其實你睇一睇篇報道，第一段已經話賣緊嘅係超高功率，唔係觀星筆。。。

佢哋全部都係標題黨嚟，689 都仲好意思share

危險 不等於 攻擊性武器

一齊入黎照撚死班狗

咁撚把炮高能量乜乜柒柒
仲唔封撚咗間舖佢

老老豆豆，我真係要射撚死你，洗用觀星筆咩？
睇死你班警犬冇讀過書未聽過工業用CO2 Laser

太陽光一定係大殺傷力武器

今晚東張西望做次示範，c9就上晒腦

問佢咪遊花園囉

唔撚拉人販賣軍火？

近距離 十秒
去到咁近一秒都俾人打撚死左啦

阿蛇美軍都未有喎，咁撚勁係街邊買到?

刀呢？

半米距離 , 隻狗10秒唔郁 , 我不如直接踢春袋 , 洗咩用鐳射槍

當年黃台仰個科學實驗玩具都比佢話係電磁炮啦
laser pointer點會唔係激光炮

錯啦,係拉曬所有男既,除左太監

其實唔係高唔高能量ge問題，你覺得佢危險，政府應該立例去管，唔比人用

但呢樣野而家係可以用，可以買，咁你現場又無證據支持到佢會拎黎傷害人，咁就唔應該拉

即使我買一千支你都無權拉我，呢樣野可以買，我自有用法，你有咩權干涉我，示威活動上示威者用同樣物件做過ge事關我咩事？

如果咁近距離照射都冇黑警捉先講啦

可以放伽瑪射線添

餐廳進食 持刀
可以切開牛肉

低過500mW可以合法買ga bo

我地嘅記者會就用藤條打落豬肉到示範係攻擊性武器

懷疑持有火機人士會用火機作攻擊性武器 到處縱火
破壞社會秩序及安寧

神探伽利略

攞幾樽水都話你想襲警

差佬講嘅 應該係高功率

物理學上 光能量由愛因斯坦解釋咗 亦都因為光電效應嘅論文 愛因斯坦攞咗諾貝爾物理學獎

愛因斯坦在 1905 年發表了論文《Concerning an Heuristic Point of View Toward the Emission and Transformation of Light》使用普朗克的光粒子假設解釋了光電效應。跟據普朗克的理論，光線的能量只由其頻率而定。跟據普朗克公式

E = hν，

其中 E 是光線的能量，ν 是光線的頻率，h 是比例常數，即著名的普朗克常數 (Planck constant)。於是，光線可以被想像為粒子，其能量與光源強度無關。現在我們稱之為光子 (photon)。

原來啲五金舖咁多野買
係咪要入去單眼先有

買把菜刀都比人拉呀

「你睇下，十秒就燒黑咗啦」

dllm你一開始就係射緊黑色嘅位有冇病

警察濫權 胡亂拘捕 白色恐怖 推到上國際 年輕人任何購物皆可被捕

中出內射都會搞出人命

分分換其他入去

刀一樣會斬死人 刀周街都有得買 咁買刀既人就一定係拎來斬人? 咁既話就要全城禁止買刀?

Fury十幾年年前喺star wars留低落，喺winter soldier嗰陣用嚟cut車底嗰把

係鐺射炮

手指都可以督盲你啦
拉埋d有手指既人囉

工業上有一種激光刀，係用黎切割鋼板，請問有冇咁高能量？但咁高能量係要用工業電壓，兩粒電池係做唔到

幾時拉腦魔？

咪住你支筆邊個既先
點知你班狗有冇改裝到

用Laser pointer向銀河護衛艦隊求助呀dllm

射一分鐘會燒著紙，射一年會燒著1000張紙

毅進仔學人講能量
之前F=ma都未柒夠
講埋啲垃圾吹到好撚大咁當香港人弱智

我認為
我唔係專家

走出黎俾記者撚到一棟都無。

點解你可以拎證物出黎做demo???
老妨？

大家估吓咁大殺傷力武器係邊個國家製造？
要唔要呼籲全球制裁嗰個國家？

較近距離？邊個會埋到身仲照？郁手好過啦

其實呢支野幾多w

屌你老味 人地美國研究完冇耐就俾深水埗堆檔口仔破解晒 偽進思維世界第一

外星勢力對地球內部事務說三道四，指手劃腳

高能量可以隨便買，咁唔係賣既問題？

強力磁石吞落肚係危險嘅

樂在其中喎！

鐳射槍：我射10 秒可以燒著張紙
橡膠子彈：我1 粒可以打爆示威者嘅頭盔

朋友叫幫手轉載

不好意思，想說小小有關於鐳射槍，知道不適合在這裡說，但我沒我連登account，麻煩有人幫我在連登說一次。
看了警方在記者會的三次示範，每次都是對準黑色部分，因為黑色部分炭粉比較多，才會那麼容易著火。如果是對準白色部份，相信不會那麼容易著火。

示範嗰支係咪方仲賢買嗰支先

記者冇問 點解元朗白衣人手持會打到人流血死亡嘅棍 就唔係攻擊性武器？
而且有更強嘅環境因素，如何不偏不倚？

不少同事已因此受傷

最起碼嘅鐳射切割都要有 5000mW
文具舖買嗰啲最多有50mW

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

屌

著黑衫都覺得熱啦 射落黑色仲唔著火

柒出國際

美國都頭痛一樣嘢，枝嘢好食電

轟呀！！！！
成隻狗死撚咗

幾時拉埋D鑽石能量水

警方用電筒射向記者
警方用高能量電槍射向記者

雷射槍

好高能量呀

人體都好高能量，係咪要禁埋生育？

所有煙民都有攻擊性武器！

唔可以

知啦知啦 巴斯光年呀嘛

屌係老母 由白講成黑

係地黑社會真係大撚曬

呢2日靜晒咪要搵野黎做囉

怪唔知得唔驚水炮車啦原來有高達

下次記得帶鏡出黎！！！

遲D帶枝電筒都會話你偷運核武逃犯 拉你上去

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

好危險嫁 好多人冇左隻手都係因為呢D野

人地係街埋渣，

d食品乜乜物物超標
唔通又搵買家？

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

佢話係就係
警即法律

係囉 直接叫佢搵隻射盲咗嘅狗黎咪得

推到香港警察國際知名

禁菜刀啦屌
仲危險

條冚家剷黑蛆虫口口聲聲話雞蛋唔係攻擊性武器.......喎

未做先拉
佢咁講 個個都潛在犯罪啦
警察托槍 都係潛在犯罪

首先，laser致盲係會ge.
但你要睇返支野有幾高能量, 即係要睇返功率。
你亦要睇埋個wavelength, 唔同wavelength, 個limit都唔同。
當然你要再考慮埋exposure time。 如個laser 係 visible light wavelength。如果落人眼嗰度，佢正常會有reflex去合埋對眼。 冇人會戇鳩鳩擘大對眼俾佢射。
其實一啲更正危險嘅laser係一d唔係visible light wavelength, 你係睇唔到佢射埋來嗰啲就危險啦

捉曬食煙果d 未 直接著火燒 唔洗慢慢等tim

仲要on on 99射落黑色啲位

女人有波 = 拉得

警方在沒有任何此款觀星筆的測試數據前題下向公眾展出及示範此觀星筆的威力，試圖利用此示範向公眾傳達一個十分重要的信息是此「觀星筆」十分大能量及危險。

因此有理由相信上述因素會對被告造成不公平審訊，同時可能已構成妨礙司法公正。

觀星筆殺傷力更甚於催淚彈橡膠子彈

太陽都致盲架，你中午望住個天半小時就得

<激光之學堂>
有鑑於尋日差佬喺深水埗拘捕一名學生涉嫌買咗十支激光筆， 並聲稱該十支為激光槍，有誤導公眾之嫌。作為兵器榜排名頭幾位, 一定要騷畀啲差佬睇咩先叫做真正嘅激光槍。
該名學生所買嘅屬於極低功率， 可以分紅光綠光 同藍光。 紅光基本上冇撚用， 多數都係 加裝喺機床上面，做對位之用。
綠光射程遠啲 清楚啲 但係並唔聚焦， 唔好話是射盲人， 燒著張紙都大概要等二萬年， 而家裝修師傅嘅水平儀多數都係用呢一隻光， 如果咁危險， 我諗大多數裝修師傅都係盲嘅
至於藍光， 大約觸及到 diy級數嘅雕刻機， 如果買到牛龜咁大隻， 著實係可以喺木板上面雕刻， 但係點都唔會係一支電筒咁樣嘅形態， 低功率最普遍就係你班撚柒成日喺度燒碟嘅藍光影碟機， 到底有幾大嘅攻擊性。
上面頭兩種激光，最高大概0.4watt, 即係畀你喺屋企嘅燈膽都仲要低, 我就唔撚明。佢哋點解要煽動啲師奶， 話佢哋可以射盲人。 當然你加大個功率確實係可以射盲， 大約加大150倍啦。
好啦，講返真正嘅激光槍。 我手拿住呢支係大陸製 一米二長， 直徑80 mm， 淨重1.5公斤， 可發射 60 watt 二氧化碳激光線， 經由火牛 提供 20000伏特以上嘅脈衝能源， 一旦射中， 等於黑社會執行家法， 用蠟燭大香對你施行烙刑， 攻擊性立竿見影， 唔好話射盲你對眼， 燒熟你個視網膜都可以呀。 所有喺創科局推行s.t.e.m嘅學校入面多數都會有呢類型嘅激光槍機， 名牌嘅話， 你班差佬半年人工都買唔到。 所以話一分錢一分貨， 唔好以為攞嗰幾蚊雞就可以買到支射死人嘅激光槍。
做人真係要讀多啲書， 讀完之後用你自己個身體實踐一下， 如果唔係你就退化都好似啲師奶婆仔一樣， 仍然相信煲醋可以預防禽流感， 益力多可以豐胸一樣。

仲唔快啲封淘寶艇

屈得就屈

香港警察記招「測試鐳射筆」只係照落張紙既黑色位！！！而且仲要係超近距離！！

相信大家都有玩過係手畫個黑點，再用電話電筒照落去，都一樣會痛，原理就係黑色會吸熱！！

香港警察可恥！！！！

香港警察記招 測試鐳射筆 造假嫌疑！！

高能量

想知打呢篇新聞㗎人有冇邊打邊恥笑

勾結埋地球聯邦軍

呀sir就係法律
我話公正就公正

如果用警方換算一粒蛋已經可以變成大約5.3頓TNT，咁大概一打蛋就可以炸曬所有政府設施
又唔洗企到近一近，又唔洗HOLD 10秒先得個少少火
夠高能量未，可唔可以全港禁蛋

你直望唔駛半小時tim.
同埋laser其實應該有管制。 如果turnout支野真係有問題嘅，個學生買到，其實政府都監管不力。 點樣講佢都係責無旁貸㗎喇。
我唔係好記得laser係自己有個獨立監管機制定係入於non ionizing radiation

首先警犬個支所謂雷射槍
示範嗰時係近距離 而且聚焦
平時係遠距離射

推

近距離射張紙就緊係咁啦，拎把菜刀將個刀口近距離畫一下隻手都會流血添，全港啲師奶啊廚師啊拉撚曬佢啊

咁係咪要射埋個太陽落嚟后羿射日

放大鏡照紙都著火啦 唔撚拉？

屌佢老味，我買撚完10枝，然後拎返屋企懺悔唔撚得咖？燒撚哂送比警狗都仲得呀。

民間記者會不如用3分鐘認真地火機燒紙，恥笑下班狗

唔好再on9啲黑警

高出力集束鐳射步槍嚟
將十支綁埋一齊就係米加粒子炮

True

曾經有人拎菜刀斬人

唔通我去買菜刀又等於我會拎來斬人咩

等離子光束炮黎啊 屌你老母黑警死全家

當年美國應該比錢鴨寮街個星球大戰計劃不是夢

遠距離射到 唔會loss能量咩？ 唔loss咪比太陽燒死左

專家同律司出黎記者會啦係時候

好老實 用放大鏡聚焦太陽光
一樣可以燒穿紙張 燒死螞蟻
警犬唔好再柒啦

證物可以就咁拎出黎玩嫁原來

請各位唔好argue 支野有幾大威力，重點依家係佢既"懷疑"非常不合理，以呢個尺度，係咪所有參與示威人仕都唔可以買laser、蛋、或頭盔?咁仲唔係因為佢個背景而拉佢!?

證物攞黎做demo已經成為最大證供
你換枝真槍入去都得啦 弱智

呢個社會真係越黎越荒謬

太陽

建議香港警方放棄所有武器，改用此等鐳射槍，又平又具殺傷力!

返返下工都收到話黑警射撚左尋日單鐳射「槍」個波黎我地度，呆撚左除左屌佢無恥都唔知講咩好

頭先都已經見到有巴打出po話會用我地之前2016拉過單鐳射筆黎做reference，我係度同大家講，係會做！尤其黑警俾壓力我地高層，我地係冇辦法唔跟住條例去做。但留意返，我地可以做嘅兩條例（消費品安全同商品說明）都係針對賣方，買方係冇法律責任。尋日黑警用攻擊性武器拉佢，我都等睇佢上庭點俾個官屌

回歸正題，海關要拉賣家，一定要做test buy，買完啲野返去要驗，驗完真係過左安全標準同埋冇中英文安全警告先入到，至於商品說明就唔詳述啦，簡單講就係包裝上有誤導性或者虛假陳述就入到

重申一次！我地對於方仲賢係冇任何執法權力！而家班仆街好明顯想拉我地落水，想用盡辦法係明知最後告唔入嘅情況都狂拉人，為嘅就係打擊大家嘅士氣同埋用保釋同報到黎煩大家，再加上用盡方法減少大家嘅資源，保釋又要錢，沒收左嘅物資要錢，買唔到物資就要更多錢

但我請大家將矛頭對準黑警，海關有幾多兄弟姊妹大家有目共睹，高層雖然都奶共但手足真係好多都同大家同一陣線，日日返工都好努力抗衡緊藍絲嘅壓力，有好多中低層甚至努力拉攏淺藍同中立派。只要我地真·揸住條例做，唔好為難我地，星期日更加唔好搞總部，唔好俾機會啲傻鳩高層同工會出聲明撐警

光復香港，時代革命！！！

係咪要取消幻彩詠香江？好高危！

警方未經物主同意，私自阻過証物，已經彷防礙司法公正
無證據係原有證物，你換左支槍架禍都得，

誠信一早破產，依家無香港人信你地啦黑警！

乜撚嘢都可以係武器嫁啦。你個狗老母同埋狗老婆個胸圍都可以殺人嫁啦!咁啦，快撚d返去拉鳩晒佢地啦!

咁平時啲facial 鋪嘅激光美白去班加脫毛咪好鬼暴力？！

市民：涉事警員是低能毅進仔

仆街了 以後冇得再做火車頭

直望太陽10秒都會令視網膜受傷，快d去拘捕太陽。

屌你老母拆左個發射塔佢啦垃圾狗

告得入先算啦，佢講到係火箭炮咁勁都冇用。

美國真係落後，d乜鳩校園槍擊案都係用緊手槍，你睇下係香港求其都買到高能量雷射槍，又平又唔駛牌

【極醜惡】如果鐳射筆可以生火，Condom 都得啦

香港警賊呢～

會唔會其實係核能？查清楚未

幾時封左條廣華街佢

其實可唔可告黑警防礙司法公正

唔知點解諗起佢

幾時出埋電池炮呀黑警

盲都知亂鳩嚟啦
笑死人，何來法治
你講句我話你有罪就有罪算啦

在那激光中穿梭 將我來鎖

May the force be with you

警方可以隨便破壞證物？

法例冇監管係咪即係變相大啲機會冇事

槍?
用10秒先有作用嘅可以叫做槍?
阿sir你粒布袋彈海棉彈可唔可以等10秒先打中我?
仲一定要近距離?
不如用手指插眼好過用呢把"槍"喇!

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

好似認左 話係十枝入面其中1枝
Q&A 有記者問POWER 型號果時
好似係CCTVB 定TVB 之後